大家心態應該學泰國人咁轉變一下

通過左國安法=成功左一半， 之後等睇中共港共比人制裁。

同小粉紅講：

1. 中共已經中哂計

2. 我地班廢青返返去吃喝玩樂先， bye。

3. 食住花生睇你中共點衰。

4. 你地班小粉紅慢慢服兵役對抗美軍。

同時

1. 加強返自己網絡安全，裝vpn / onion 上網輿論戰

2. 黃色經濟圈。

3. 不合作運動/ 製造麻煩比政府（1蚊交稅, 用bot洗政府email, etc.)。

4. 家教後生一代班仆街d衰野，防止校園洗腦。

希望世世代代都同中共鬥爭。